[突發] 3月psn送bloodborne

正呀 之前放咗碟 宜家可以重玩
大家都可以玩住等bloodborne 2 就出喇

blood borne 2 幾時出

之前睇過好似話2018有
唔知係咪係
戴返頭盔先

咁姐係幾時

打完可以換手制

你問幾時送？ 定bloodborne 2
psn就3月8送
bloodborne 2唔知

係咪連dlc😻

唔知啵 我都係fb睇到

ok thx

1個50
1個90
寶石已經頂級
又可以無限入侵

又一批新人玩 拔刀秒新手

一直想玩，但怕心理上會頂佢唔順，易燥底，所以一直唔敢買，驚嘥錢
依家機會黎啦

話說好似真係唔包dlc
佢個dlc做得真係幾好

種黑暗風玩到好有壓力同壓抑，我玩左兩關棄左

當你爆機就會好爽架喇

可惜嗰陣時捱唔到,打到勁有壓力

仲想人包埋DLC

Ds3又係咁嘅風格，搞到我玩下停下咁
不過設定上我like ds中古多過血源，所以冇買血源

今次免費一戰

bloodborne 2 都無消息
fromsoftware下隻係天誅喎

不幫 狗也不hi

前期新手好易無水 要刷水

後期垃圾金杯 dum波鐘

利申白金

嘩 早幾日仲諗住買

屌之前新年特價買左

我買ps4都想玩佢,不過入左mhw先

試完過癮就買埋old hunter

3月開通down完4月cut咁之後仲玩唔玩到？

拎完都要有Plus先有得玩

冇玩過果d ,買定幾個手制做士啤啦

之前玩到一半冇左隻碟 一路好想繼續玩，而家可以了

好鍾意入侵
試過好多次3個打我一個
我一個敬完禮就沖埋去斬佢老母閪
敵全滅

Dlc一定要買 隻game個故事冇dlc好似未完成咁

DLC勁撚難玩 我最後打隻火狗
屌佢老母 叫埋人幫拖都頂唔順 斷左下身沖埋黎係咁啪尻你

我第一章王都未見到就棄game好撚難玩

其實無人叫你同D卒鬥磨
見到敵人可以選擇走快兩步
行下行下就有進度架啦

係3月免費only定係永久免費？

你有plus就可以玩
過咗3月都係

dl 左就永久
但係前提係有買plus 先玩到

係咩
我淨係之前睇咗條tailer 以為就出

咁你買硬都得啦

日版psn有無份？

白金左好耐了

有

聽講加埋dlc故事先夠完整好玩
咁係咪玩佢送比我隻game
自己可以再買dlc

yup

正呀喂

玩到掟手掣

我有個old hunter edition 嘅save
唔知佢可唔可以引繼落去
想玩下地下金杯

打到崖上的波兒卡左幾日幾夜就冇玩，用月光大劍高攻到 主線 old hunter final boss 用月光斬一陣就收皮

係咪可以多人協？

係咪每次死完，都要重頭行過一段路？有無沿途save?
超級難玩，想掉手制

通常每個boss都有1個checkpoint,boss門口附近有捷徑，開左捷徑可以行少d路，唔駛驚死既

可以啊
可以召人出黎幫你打boss
不過強烈建議自己打咗先

自己打+1

搵人幫手唔好玩

你見到有燈就去禁喇 可以返去補血瓶
或者就咁禁完都當一個checkpoint

唔lock 跟著佢轉就得

好驚玩依類game,一入game就要繃緊晒成個人

Sony派啲咁既game
根本就係迫換打制

的確宮崎英高係幾仆街
間唔中都會放D jump scare嚇鳩你

係咪難玩過ds3
玩ds3已經燥到扔爛手制

bloodborne係幾多位嚇死人既
果期我玩一兩粒鐘就要停一停去屙屎

初初玩果期我直情屋企無人就唔敢玩

屌，上個月先買左

舊雅南狼人

仁王同理個比邊個難

應該仁王易好多
我冇玩，但有fd話玩到後期仁王多左技同裝，好似easy mode咁鳩斬都過關

已白金 不過都想玩返

玩到現實中既我死，都未過到關

呢隻同ds都係玩到抖唔到氣

地圖盲成日迷路

成隻驚得多眼豬頂唔撚順

但奈何個陣要刷迴響

隻豬可以屌佢屎眼啵

得一隻門口俾人插

3月手制個銷量應該大升

咩都唔講, ds3 死咗咪下鋪
bb 要執水、shortcut都要行幾分鐘, 打緊boss時諗吓都high到震

唔計dlc,只要過到一開始個營火會，基本上爆機冇難度

旋風斧！

bloodborn到左中後期就唔難架啦
除左隻紅衫多眼女之外根本冇隻難

同路人,不過我捱到爆機,之後就冇再開過

我覺得難玩過ds因為ds有100%物防盾鳩擋都過到關 但係bloodborne係玩回避流 冇野比你擋

nacon revolution 2代 好唔賣得？

最多可幾多人協力？

4人虐殺

計埋召喚主3人
4人另一個係入侵者

免費遊戲冇見 巴打係邊搵

未上架

3月8先有呀

幾點有？

零晨3點

記得果時打果隻狼人？要走上走落咁屈佢 而家再打返都唔知點過佢

呢個垃圾手感仲差過dualshock4

要好有決心先好玩 玩落去好大壓力

千蔭pvp 回歸
咁耐冇玩應該手殘

Bloodborne個地圖設計好正
好有失落城市既feel
尤其係舊雅南
勁有探險味道

仲未有得dl?

通常都要下午先有

係免費遊戲個d位揾唔到 但自己search 隻game 揾到有得dl了

玩dark soul 從來都唔擋

揾人幫手自己唔識避同走位咪又係死

2睇，我覺得BB易過DS3 因為槍反好撚易 DS3 盾反唔到代價好大
但DS3個環境就光過BB，BB真係好撚黑

BB個氣氛恐怖好多

down緊了

如果free game dl完然後買dlc 咁psn過左期仲玩唔玩到

係ps store揀ps plus 再揀免費遊戲就搵到

屌咩

你save玩過dlc?
如果你係玩完老獵人之後放番隻碟出去
請你買多次dlc或姐開個新save

應該玩唔到

why

玩唔到
以前免費過MGSV
完左PSN就開唔到

mh打完麒麟都冇乜動力再升hr,送得正好時機

玩乜？

打完緊係賣架啦開個新save算

有個問題，我有碟DLC版，可唔可以同無dlc版連線？

應該可以

玩下咪知

Bb槍反唔到代價都好大

dlc區只可以連有dlc嘅人
其餘區域就任何人都到

好彩佢唔係送埋dlc

冇咁蝕

再續返PSN就玩到?

係

隻game係咪單機 無得online play?!

有 房主召人消耗1 靈視

房主死了 或殺死boss 後協力者消失

跟朋友玩 可以設定連線密碼

已confirm 之前如果係DLC 既save (買碟) 今次個主體 係load唔到

買多次DLC囉，百零蚊

難玩到仆街,又唔係好明點玩,其實係咪殺晒一個AREA既怪先叫通關?

我自己當一個boss一關
玩下淆底戰術囉
打得慢好過死

我第一關遇著果個大舊衰已經卡撚左

門口個個？
個個其實係tutorial嚟
俾你試背刺
你慢慢行去佢後面 再蓄r2 就可以用個唔知咩爆擊

一開始去搵路唔好掛著殺 一唔小心死左又要打過

攞住把大斧定大刀果隻,應該係掛
我好似試過慢慢行都比佢發現 thx bro我再試下

巴打 D怪殺左再返夢境係咪重新再刷過架?

ys

卡幾個鐘係亞南係正常 我第一次當無雙咁玩真係

屌係

仲有冇玩mh

一開頭嗰隻狗係咪殺唔到

我用無用廢柴起手 打左個幾鐘死左十幾次殺到

R2打中硬直再R1終結

屌你廢到

屌 我都係呀巴打。
唯一安慰買咗 old hunter

有 做哂周任就繼續玩人中北斗